[集思廣益]條女個老母有糖尿買咩上去拜年好

買朱古力就一定死 買餅晚話佢老母又好撚on9咁食完唔會包/冚返好搞到淋晒 求指教

飽魚面

葡萄糖，岩佢打得太多胰島素果時食

一見到就諗起獎門人個死人樣

瑞士糖

可以買花 咁平同簡單
得意少少就買下百合果d

咁買健康產品啦，實無死！

茶葉

真係有孝心

益力多 人壽保單

代糖

假腳

生果籃

嘉頓雜餅

有隻水果係糖尿都食得 ,
沒有糖, 但都有甜味

鳩毛
物輕情義重

真係好撚賤

冬菇

馬卡隆

可樂

麥提沙 甜撚到佢驚 佢實唔會食
到時你買完可以自己食返

胰島素

一袋沙糖 一份人壽 受益人寫自己

幾打可樂

笑到仆街 點解可以咁撚賤

樂家杏仁糖

輪椅

梗係coke zero 啦

金莎果啲，係佢面前開黎食

買樓

買比老母梗係海味
尋晚我都買左海參同花菇上外家

棺材

真心 work

屌你

果然有一半都係甜野 係無諗過要搭埋份人壽
多謝大家既意見

屌你 真係好撚賤

屌鯉

岩你老母臭閪，我踩撚住你老母個頭來屌呀

就買朱古力，男人大丈夫無理由下下聽條女話點就點

你都痴根既 上到去比人西口西面 有乜癮

超賤